p記鐵餅on99，求黃大仙附近健身室推介

九龍灣九龍城樂富新蒲岡都可以

要可以做deadlift

要有圓餅

星期六日都開到夜晚十一點

自推

幫推

何鴻燊公園有

冇餅呀師兄
我唔可以自備桿鈴同鐵餅

訓前一推

心淡了 唔通真係冇

樂富p記唔得咩

下。。。唔係圓餅黎架

心灰一推